2月14號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 2 月 1 4 日 星期五】

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#黃崇厚法官
► 10:00 am - 👤馬(18)🛑已還押17天 申請保釋（#20200127旺角 串謀有意圖而傷人:私了中国男子X）
►12:00 nn - 👤蘇(28)🛑已還押51天 申請保釋（#2019元旦 管有槍械、串謀謀殺 #非反送中案件）
►02:30 pm - 👤黃(29)🛑已還押28天 申請保釋（#20200116上水 製造爆炸品:通渠水、天拿水、硫磺）

►--- 09:30 am ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
👥林,劉(16-19)🛑已還押6天 申請保釋（#20200204旺角 縱火、管有攻擊性武器:酒店房內存有汽油彈）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤姚(37)🛑已還押1天 辦理認人手續（#0722荃灣 傷人:私了男子A）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
👤陳(17)🛑已還押6天 申請保釋 （#200129葵涌 縱火:葵涌警署）

＊＊＊ #不是聲援＊＊＊
►--- 09:30 am ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🐶馬道宸(46)🛑已還押22天 違反感化令（管有危險藥物、普通襲擊:81歲父親馬寶禎和77歲母親施筱萍）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界
青衣：279X

九龍
觀塘區：277X

港島
中西區：373，673

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

樓主知唔知點搵之後個幾日嘅法庭時間表？
喺咩court 幾點有咩case個啲

一般係前一日既6點半先出，加上依家法院停曬，淨係處理緊急庭同埋保釋申請

推

支持手足

明白 唔該你
Btw 幫推

歡迎討論～

香港人是否應該帶著仇恨走下去？

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

P牌推唔郁
天日好多手足上庭申請保釋，好需要聲援

慘 推親都p牌

幫推

PUSH

有

Push

gogogo